吊那星 全盛 小白 摩迪 isco同隊會典

會唔會撚到對邊中場掂唔到皮球😂😂

CHING 米L onJ啦
有摩迪就撚到對面鳩鳩下 😂

其他人是辣g

咪姐係6冠疤個中場

應該岩哥帥教 控球在腳 不停走位

沙維 小白 影帝

冇美斯講咩都冇用啦

Isco易失波

場場0-0
控球99

有哩三個自動波，你太嫲都岩教

沒有球隊是天下無敵

搶唔到波